試當真係唔係打算整哂成套拳出黎

冇人講 =》 豪仔講 =〉你用就柒

之後每次有人講：冇人講 ，就會有兩個人接落去

試當真出新片冇人講！？

人地拍片講就好笑
你講就柒架啦！

冇人講未你講囉

你講就柒啦

谷鳩氣

嘩嘩嘩

萬能連接句

發脾氣又冇人講？